張炳良：施政質素與愛國者治港是兩件事

張炳良：施政質素與愛國者治港是兩件事

#港聞 全國人大常委會將修改香港選舉制度，行政會議成員湯家驊認為議會仍然需要保留一定的民意代表。運輸及房屋局前局長張炳良則，指改變制度未必能解決施政質素的問題。 (3/20/12:15)

家下真係得返佢係可以講少少反政府既野而唔會比狗拉

執法要道歉
天。。

講出左重點？耕田文盲都愛國重係國家人大代表XX蘭？

你笑佢嗎？死左喇喎

睇文法已經睇得出佢唔係愛國者啦!!!

「素質」呀，唔係「質素」呀!!!

忠誠的xx

所以要破舊立新支持紫荊黨

不如佢爆大鑊講下689 非法執政時代係點同你地局長開會將成個政府架構極左化

咁講已經唔夠愛國